高登終於開始反攻收復失地了！！

牙joe你知唔知我地d同胞日日係連匪既匪區生存得好痛苦
見到高登開始反攻收復失地真係好感動
我知高登先=中華民國=正統

回家的鐘聲已經響起了，各位ching唔好再留係匪區同d 5p仔係到吾系甘牙啦

無人叫你過嚟喎

我係傳教士
過黎勸咁多位清快d棄暗投明
唔好一錯再錯
回頭是岸

on9 打手收皮
背叛過你一次o既人 仲可以原諒 即係食得屎
慘撚過戴綠帽呀 on9仔

給更生人士一個機會呀，有冇聽過呀？？
典解你地唔肯比個機會牙joe？
連匪比左咩迷藥你食？

做打手都比d誠意啦屌

睇怕你先係連匪打手

係走先好呀

身在曹營 心在漢

要繼續導人向善，未可以住
好掛住牙joe

睇黎清醒既巴打仲有好多

好行夾唔送
早洩將屎加左d 咖哩味就以為真係俾碟咖哩你
番去食咖哩味既屎啦

Ching好波
深入敵陣

你睇下
成個連登都係連匪打手

你都係我同工？

你傳膠喎清